泛民主派立即總辭 成立人民議會！

民主黨表示不了，佢地仲要搵錢

不了

唉

要呃錢，不了

會激嬲中共 不了

勿灰心

會冇約滿酬金 不了

要維護香港穩定
進而建設民主中國

做得出就唔叫泛民啦
但佢地肯做敢做我一定支持

唔可以靠佢地㗎

你同我供樓呀

乖乖再參加補選咪得
佢地應該夠贏

之後又DQ

宣誓咪再玩野

梁天琦同陳浩天選都冇得選啦

呢d 冇架la
講到明

選都唔比你選

如果佢地夠膽咁做我一定撐
有啲人可能會有吉士，但大部份都係廢架啦